大家試過搭地鐵最嬲係咩

係出閘果陣 個女人個手袋勾住左個滾筒
我又唔小心拍左八達通
佢一扯 滾筒一轉
我就由香港站A出口行去B出口再行番去A出口
遲到呀大佬

閲

閘口應該有個MTR番薯企係度wo

見到d中學生係地鐵度攬攬錫錫 而我咁大個人連女仔手都未拖過

自己岸鳩唔敢出聲仲擺上嚟柒，而家啲毒撚唔死冇用

隔離位讓個位比老野

佢改變唔到我出唔到閘既事實

想屌鳩個女人 但於事無補

有冇諗過係你拍得快

唔出聲咪谷精上腦囉廢物

下次跳過去啦 你拍左卡扣左錢

大家都係拍,行,拍行
點解前面條友要拉左我支桿?
我試過3次

明知就遲到就捐出去啦, 咁做係柒D, 又方便你更加方便埋個地鐵番薯

因為未過哂就拍

次次都睇到人地過哂先拍卡
爭個2秒又唔會死人

拉鳩左人地支桿就話後面拍得快

其實佢冷靜d慢慢係側邊拎番出黎就得 但佢好似好驚咁扯

逼地鐵無乜野
最難頂係有個全身濕嘅大汗臭肥佬係隔離
真係閉氣都唔得掂
近到差啲接觸到
好彩下個站轉車

所以以後都睇定d先拍
經一事蔡一智

邊有谷呀巴打 咁早就咁好火

以前成日都遇到依D情況 已經趕時間仲要去counter慢慢排隊整
有幾次有職員咁岩係隔離 即刻幫我拍返張卡比我入去
不過而家我會等前面果個完全過晒我先入閘 麻撚柒煩

試過隔離位好大陣味 忍左兩個站頂唔順行出車廂扮走
再過一卡入番去

柱男

冇話前面拉鳩到係啱
亦都冇話後面拍得快係錯
只係有時爭1.2秒睇清楚先行會少好多麻煩

正如過馬路
特別係夜晚靜到仆街個陣
轉咗綠燈都總會有啲on9揸住架車衝
到時死個個就係自己

有次好彩反應快 捉撚實支桿唔比佢轉
叫佢慢慢鬆條帶拎出黎

試過我隻手係揸柱先
有個支那八婆上車入黎做柱女
我唔忍佢
用手指啲指甲吉佢背脊
個陣夏天個支那着露背衫
隻人頭豬同我鬥力
結果兩個站後佢去咗下一卡

總之有事就要出聲, 唔好敢怒不敢言

俾人拍鳩我叫我起身讓座俾廢老

點解唔擒出去？

搭火車，一排四個已經坐滿晒，隔離個大陸呀嬸仲想叫埋佢老公坐落黎（我同佢中間），佢老公少少肥，大陸佬身型，真係夠膽死坐落黎，大陸人真係弱撚智

屌鳩個廢老打尖
成條隊差唔多10個港豬都唔撚出聲幫口

反而試過幾次見到係鬼佬鬼婆叫人起身
多數都真係帶需要 大肚跛腳
唔算有禮貌 拍一拍你 再指拍關愛座個牌
但都好過廢老

試過，以後行滾筒都會等人過曬先拍卡
屌佢老母

鍵盤戰士

比啊叔屈我推佢加鬧佢 都同佢講過話唔關我事 但係都要指指點點 其他人都知我無做過 但都無人出聲幫下口 香港人真係

迫緊地鐵嘅時候 俾個高又高過我 睇落大隻又大隻過我嘅中年啊姨將成個人啲力壓哂落嚟 diu就嚟俾人壓死

比人問係男人定女人
利申：男

繁忙時間真係做硬三文治

試過出閘果時一嘟完八達通比人一掌推開
之後條撚樣出左閘
我出唔到閘

佢哋大陸人 好似係同朋友一齊嚟玩 個陣真係feel到生命受到威脅 目測個女人都有80-90kg 但我得40kg 明唔明承受兩個自己嘅體重嘅力係幾咁難受

最撚嬲梗係壞車啦

係好迫好多人既時候
比豬西圍住 有身體接觸
然後隻豬西仲要啤住你 覺得你非禮佢咁

扶手電梯左邊班撚樣要人讓俾佢跑上跑落

大住個肚 八個月
見到有位所以坐低咗 迎面企咗個啊婆
比個啊嬸叫我起身讓座比個啊婆
但明明仲有好多位 我問佢點解唔可以坐其他位
佢話啊婆唔方便行過去

故障

唔屌佢對自己唔住wo

香港人自私到仆街 成日近車門位就懶係逼咁，但望一望原來入面根本仲大把位淨
有次趕時間，差少少先逼到上車，忍唔住大大聲講左句：
可唔可以行入少少呀？
一秒之後騰出黎既空位起碼夠上多五六個人

試過朝早返工 又趕時間
係油麻地開關咗7次車門都未開到車
好嬲但又唔知邊卡邊個衝門搞到咁
想鬧都冇得鬧

架車已經逼到仆街 站又未停後面班仆街已經好似落車 係咁推要出去

搭車嗰陣隔離個男人揫大隻腳坐
一嘢用力打返佢隻腳搞到佢縮返隻腳坐